女神叫表白

我表白咗，但佢好似玩玩下咁
即係點

你點表白先

我改咗名

我直接同佢講我可唔可以做佢男朋友，佢就不停講笑迴避問題，我可以點做

唔想你做佢男朋友，想你做佢隻兵。不過佢仍然係愛你嘅

歡迎入伍呀

就算一齊左都唔方會耐 因為你當佢係女神

強硬d

試追多2星期
有feel就有feel
無feel做幾多野都係白費

你個名
你覺得佢係想收兵咩？
老實講 佢叫你表白 係咪想有個特別又浪漫啲嘅開始呀？

反問佢:表你老母白咩？

就好似你個id 咁